係屎家軍個班電子雞到見證到件好可悲嘅事

係今次屎家軍一事，當全世界開始意識到佢地危害嘅同時，幾隻有關聯嘅電子雞咩rose ma，deer Chan 個d。當然比人連環追擊架喇。連同之前話人物化女性但自己又要係男性身上搵錢嘅事一齊比人講。

大家可以係佢地Facebook,IG留言見到好多死撐嘅fans係零理由、零論點之下留言「相信你」、「明嘅會明」、「支持你」之類。其實今次唔係想講屎家軍嘅花生，係想講下點解呢個咁扭曲、咁不知所謂嘅電子雞網絡生態會係香港產生。仲要係快速成長個隻呀。

首先由patreon呢個電子叫雞渠道開始講，唔知大家知唔知道其實patreon原本係比一眾創作者集資，支持創作者嘅平台。比有能力有潛質嘅創作者去開展佢地嘅創作。情況就類似支持start up公司一樣。原意係非常好嘅事黎。
但係呀！係香港呀 patreon居然變左賣淫照，比電子雞物化自己發達嘅平台。相信係香港你問10個人知唔知咩係patreon，一半答你唔知，另一半答你「哦！比錢睇鹹相嘅！」會搞到咁樣，呢班雙重標準又要做雞又要攞貞節牌坊嘅人就一定係低比人屌架喇。

不過呀，一隻閪手又點會拍得響呀。最可悲嘅係佢地賣相嘅同時呀，上述個班留言「相信你」、「明嘅會明」、「支持你」嘅fans先係最大嘅幫凶呀 。同「相信政府！唔怕！」嘅藍絲有咩分別？同樣身為男人，見住呢盲撐fans真係覺得好羞恥。直接d咁講 呢班fans 係咪覺得呢個時候人棄我取，好似股市抄底咁到時無事升返佢地會記住你、感激你之後比你屌呀？咪咁多幻想喇。

見到仲係到撐個班電子妓女嘅人真係好可悲，等於好地地一個男人居然叫雞沉船一樣呀。真係唔建議咁痴線架喇，醒下喇。

要抵制班電子雞同屎家軍嘅，唔該低制左賣相呢個行為先。

等睇護主犬反駁

總有廢人連尊嚴都冇埋

十分on9

有一個連尊嚴都冇理既廢人留低負皮走左

其實連登點嘈法
佢地照樣日日直播拍片賣相賣廣告
過一排就無人理既啦

完全見證到香港男人幾垃圾
比錢買相

究竟支持電子妓女嗰班人係咩心態